[殘陣鬥妓] 利物浦 對 阿仙奴 (8)

屌你老母阿仙奴

好

又黎

米做乜9？

負評冚家剷

只攻不設防

非洲雙星

好有霸氣

正評都冚家剷

今夜不設防

你食撚屎啦仆街仔

搶咗高普條女

any link ??

性感防線 誘人中出

炮姐咁燥

燥開

rb 2:1

有link未

操開

唔去動漫節

冰條sp

CHING有冇LINK

今晚輸幾多球

大家都係小心d講野
今晚已經燈到西布朗和左
rb又反cup左

見到呢條撚樣就眼火爆

古積又偷偷地復出

好波

做咩唔出阿樂......

更年期

上場傷出

嘩屌你高汁

都話上場傷傷地

m到

個陣勁到

AS Monaco have signed 14-year-old midfielder Hannibal Mejbri for €1m, beating Arsenal & Liverpool, who made offers

開季就玩殘陣係咩玩法

好似你個名

"Gigi Buffon is 60 and he plays every game."

- Thierry Henry on Mignolet being rested.

投降輸一半得唔得牙＿

問FSG

上一次咁絕望應該係對獌狗
最後1:1

14歲 1m

收到風高普今季開始4場換一次龍

ON9理由信個班到ON99

之後猜輸就做龍

享行: 我踢哂我點知

有冇sky sports1 acesteam

The injured Adam Lallana mingles with fans ahead of Liverpool v Arsenal at Anfield.

🤢🤢🤢

件Tee乜意思

Jamie Carragher: "I think #LFC have the edge slightly with that attacking three, but I was more confident before I saw the team…"

跛左都咁有心
有d撚樣...

125anniversary?

No

其實除左米仔會傷心

廢中有冇諗過model心理上承唔承受到呢場大戰

fsg已經窮到連件波衫都比埋個細路（利狗）著
所以你班仆街感恩啦

What does the logo represent

紀念球迷？

擺明果個理由係9up架啦

高治又入波

屌你老母 其實125 週年有咩好慶祝 又唔係齊頭

acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593

踢場波都承受唔到就去睇精神科啦屌

負碌過左三3場俾爸B,係時候要俾下教訓佢

有冇link
求link

Cap水

唔係點呃錢啊

5 14 23係咪要打到季尾

唔係點用歷史cap水

玩鳩model 姐

罰鳩佢錢啦
值情唔專重球會

咁比WARD啦佢準備好晒

有無手機link

5年後130 又慶祝多次咩？

Graeme Souness: "Unless he's got an injury... it could've been an argument, maybe he just doesn't fancy Mignolet."

Yes

1/4世紀
齊頭先無撚為

下年慶祝126

下年再慶

FSG又賺

廢中十足似玩慣fm 開完外掛睇pa 值之後掃人走，又唔睇下d人個ca 值

坐後備都喊就走左睇精神科啦屌

經過埋今場應該永遠唔fancy Karius

model pa會有幾高
個陣黎係帶住德甲第二門將個名
無諗過即食唔到要培養

米個樣好似唔開心

睇flash

俾d信心支持下 話晒今季都未柒過

被休息

高普對同鄉好撚有耐性既
睇多幾場先忍痛換人

好似150-155咁上下定148, forgot

大佬陣間輸十二碼就惡撚得
話哂米都打起左

唔使買人了

開季仲係不敗 都比人換
仲要大戰抖 唔屌鳩高普算比面

今場可能係model告別戰
諗返起鐘斯對完獌就消失
其實係確立米神正選既一步

初初買既時候好撚興奮 買左先知中撚左伏
事實證明平野無好野

老老實實，Google人，之前無聽人講佢係德甲第二，YouTube佢d撲救已經甩漏

卡列斯聯隊

呢家不滿廢中既球員愈黎愈多了

廢摩送12碼

Happy有冇開？

屌阿狗踢歐霸留到人買到人
利狗踢歐聯留唔到人買唔到人

Shek Jai 好事！
一黎可以大戰下考驗下卡列斯。
二黎現時後備門將對正選門將的位置越黎越無影響力，姐係無左良性競爭，對兩者都唔係件好事。
三黎對第三門將發放你都有機會係聯賽出場的訊息，你要隨時做好準備。

我諗都唔係壞事，對大局黎講。

得罪講句
卡膠仲係有射就入

睇model個樣幾自信

佢睇漏左抗壓、大賽果d數字

model 懦夫 屌摩 鳩美斯

見到已經知最少輸456

係咪要驗下腦

幾時考驗下lorven

同米神相反

有自信就勁咁can都變球王

叫佢解釋下點解大戰換

俾個正選佢，前面係Gomez屌摩lovren
neuer都救唔到啦

邊位巴打上鏡

happy仔有無開台？

幾時試過搶到人架 仲睇唔化

你拎大戰黎玩 6分波

架仔嚟

風流波驚咩
護級目標已完成10%

今場都係比阿大炒

OK

米拿個樣

點解唔出robertson…

膠美斯 對 比比鳥

難為當地球迷咁齊心
fsg咁撚賤

未睇先驚 點算

好嬲

追post啦屌

生痔瘡

無派大膠就輪換, 仲邊有心機踢
呢D唔可以話良性競爭 仲要比個廢既搶

唔駛驚，100%輸

老婆生仔老公嚇親

客其他

對面山神點打

怕動胎氣

Gomez一定比山神,Welbeck爆死

有冇link

靠犯規

諗起就想玩玩了

0：

咩link

今場咁大聲

上呀屌你

Flash link

Flash link已經夠

收音問題

sopcast死撚哂?

呢個真係出米拿打右閘好100倍

對面踢高位真係想逼死我地三個唔識轉身嘅中場

班廢老5 分鐘冇氣la

Ox畀摩閘

我預佢過到架

可以唔使過黎

Matip:想要幾多球，你地出聲呀

美斯1:0比比

今場利踢得咁保守

最廢個個都過唔到

神軒想點

比比打左又真係神撚奇

冇slk斬入去

神軒咁逗有咩用

廢奴又係咁交失

摩打得幾好喎

can 靠你了

炸彈黎架

軒既角度睇

出波靚左

靚斬

文尼好似好撚攰

Salah快到

佢成日都咁豆

agger

摩

salah快到

反摩死撚哂去邊

佢梗係攰喇屌

咁跑法 保特都死

高美斯又贏

文尼無力

摩勁撚到

跑狗

摩一招

唔洗休息

阿生性快啲456利等我可以早啲訓啦

踢足咁多場

同閘左兩次ox

軒

打左幾場time

龍門攰啲

屌軒

神軒執屎變食屎呢球

差d豬

差d輸

韋帝

关注利物浦

又係軒

神軒

但輪換佢都幾大劑

屌你神軒

好彩係黑碧

Welback

唔使輸

差啲失波，好彩果個係黑碧咋

gomez係咁拉

gomez廢撚到

gomez

臭軒忍夠高普

神軒
不過高美欺都企錯位

射得好on9

燒味

Gomez淨係識斬

拿卡入撚左啦

好彩有高美斯

軒廢撚到

差d比人入

懷念君子炮

Gomez真係

神軒好撚廢

神軒一漏 成條防線性感到

咪撚斬啦

初頭以為拿卡入硬
睇落先記得出黑b

神軒今日好廢

餐

仲以為簡會射

費明奴撚鳩藍斯

以為咁靚

又要唱我叫你柒頭利

Can

屌

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

靚到

屌施治咁撚屈

垃撚圾

咁都唔入

Salah

屌 施治勁到

屌 咁都唔入

salah

水貨

.....

如果簡連創造力都有

can

salah d finishing

下?!

屌你走啦水貨沙拉

臭簡好似搵到自己踢法

文尼勁到

陳仔

跑狗冇射術

又斬 斬乜鳩

又係隻生蟲右腳

喂到埋口

射高啦

神軒斬入去冇球準

沙拿一野轟埋去啦仆街

唔關salah事啦，cech回得快

molamola

屌你係咁講笠射 fifa咩

遇強愈強

去祖了

Salah係咪已經利化咗

又唔係真係射得好差嘅

神軒搞亂晒啲節奏

一人一球啦

有冇HAND BALL

salah求其一腳

望一望cech 再望一望我地個龍就驚

He is 19000 可以不理

can呢排好勁

條中場can已經叫最有創造力
好撚鳩

射中間喎

沙加落腳咁恐怖

救命 沙拿啲把握力
唔只今球

Agger
係唔係都斬入去

神軒幾球係咁逗入去 都唔知做乜鳩

老母d波仲係妹下妹下

咁都屌salah 正常都會咁射

神軒有價好賣 唔好再扮大佬，唔該

聽到話祖想要，出力賺高d人工

沙拿真係水貨到

文尼上年啲把握力都係麻麻

瞄住施治來射

公道d講對面係施治黎

沙拿浪費哂陳仔果球

對佢冇期望is ok

射得係差

山狗好博

屌你

睇返慢鏡
射得幾差下

唔係右邊咩

佢不嬲都係咁逗入去比翼

沙拿係咪翼位既卡雲尼
無敵走位 加垃圾射術

點會有價， 10m 左右

鳩美斯每一下都好似就嚟仆街咁

Ricky 疤迷

沙拿機會就成日制造到

但最後一下

關施治咩事 salah 自己射埋去

沙拉右腳

右閘好撚廢

Salah印落近處都入左

印左正中間

佢射落cech個肚到,邊個都救到喇

gomez係咪智障架

買左利讓球主勝 入黎幫你地打下氣

公道d果球向住施治射

睇model呢球已經好撚燥
無信心咁

系

唔是重心腳一定差d

model未必得

射返中間
佢應該無預陳仔真係出到掛

沙拿d射門大力就飛上天，唔大力就軟射

CAN 子勁左好撚多

右腳生蟲， 諗住中目標就算

續約戰士

變左第二個人咁

臭簡又救命

半客

咁當然施治救得靚

MVP 餐

廢奴好on9

軒比人撚

聽講神軒學季前睇左好多沙比既波

文尼冇態

神軒今場廢到

佢d波有諗頭 其他中場拎完波都仲要諗

屌奶星d左路走位

踢足咁多場呀

Can 勁撚到
有攻有守

老母想點

簡子當古千咁玩

mane

有撚用咩,前場邊個接

神軒空晒都要傳後
係咩玩法

老母食左藥咁

有態嘅文尼係點

錯足翼唔係個個o岩踢..........................

廢摩真係單細胞生物

今日ok啦
神軒仲差

文尼攰了

一場入10球

1-0

無態係好正常

bobby!!!!!

費奴

史毒

ya dllm

firmino 1:0

費明奴

1：0

又係費明奴，阿仙奴殺手

f9

廢奴！

有鬼用咩 上場聯賽睇佢既長傳睇到燥

明仔！

Firmino

哈哈哈

Joe gomez廢 又燈中

GOAL

高美斯，唔反了

高版美斯

廢奴

Bobby

F9

gomez助攻

高美斯assist

Gomez

f9又咩慶祝黎

勁到

gomez assist

阿真係好垃圾

鳩美斯助攻

明仔

仲要靚搶

收嗲

又剪左頭

f9 想跳舞

岩岩邊位巴打講高美欺淨係識斬

又燈 高美斯助攻

完場先笑

其實有少少撻頭

左右閘都有3個一線球員，真係頭痕

發功成功

平安鐘準備

前面一樣咁強 反骨古仲有咩好講

Gomez好撚勁

對強隊世界級迫搶

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

牙佬識斬波

比文尼拉住

廢中又贏

等睇比人反cup

又話簽和約

high messi

快d屌多幾件

費綿奴！

諗起上場對舊東家新動作慶祝

睇緊同一場波

費奴唔識入波

屌仲有法拿根

屌樓上又有on9仔

班友仔低咪揀波踢㗎
特別係餐同老母

利po好撚燈

明奴好勁

施治勁到

名宿級呢個

鳩美左腳出

其實雲膠用比拿連打左浪費

邊撚柒個同你簽呀
睇topic啦妓子

Can咁撚勁嘅

費

廢中搏炒計劃失敗

DLLM係咪狗竇都唔比講野啊

繼續屌

F9goalgoalgoal

已經唔知利撚係燈中定唔識波

Ozil防中？

軒啊

Skipper

屌臭軒做咩鳩

百屌

比神軒單刀 笑撚左

屌你 軒

Goal美斯唔Goal 變Assist美斯

軒證實上場傳波係正確嘅

skipper好撚廢

可惜呀

dllm軒

屌你老母軒達巨

費綿龍

神軒搶得靚 射到咁

亨狗

要反軒

Hendo

終於踢到似反D樣

神軒連龍都唔中

痴撚線 Gomez d comment 180 度

軒隊

屌要改名啦

h14

倒轉射 2:0 啦

Hedo

On9 hendo

新射龜相

又想單刀橫傳

阿個條友咁都發夢

Torres 入左啦

軒巨

軒知唔知醜

加油啊軒隊

skipper

唔怪得上場skipper要單刀橫傳

走啦垃圾skipper

L6 yc

神軒做咩撚呀
咁既料做隊長

唔怪得上場唔射

真係預左唔入

屌
今年兩隻閘唔係佳尼同米拿
左右兩邊進攻勁左好多
不過左邊防守都危左d

比清咪搞事啊

屌你老母啊懦狗

以前謝拉特射呢D波 入撚左9世啦

神軒d單刀

講個笑話

軒達臣

又唔使買人了
有新援鳩美斯

懦夫需真係on9

老虎真係垃圾到

唔好怪我利子手足

出黎吹奏軒果班

垃圾軒

好撚廢

L6應該會輸全餐

Model

單刀橫傳霸四海

卡仔屌你老母

卡

隱形戰機又出動

仲有無人笑鳩佢

Karius

廢龍，走啦死垃圾

lovern又想拎紅

卡神

Model on撚9

還我謝拉特

軒又搶ozil波打反擊

軒既射門十年如一日

右邊都唔見得好

🙈

屌你老味model 個心離一離

射到咁真係笑撚死

屌你老母卡膠

老虎咁快拎牌

ON9卡

所以完全冇怪佢 佢係遠射先勁

怪唔之得上場軒傳比費射

神軒起動好慢

Skipper 打返上季個角色 skip撚左呢季算啦

卡利奧斯難得有正選醒神小小啦

model

on9龍

軒今日個狀態係藍色箭咀向下

卡膠

炸彈黎料啦！

話撚左model信唔過

講個笑話比人家聽

卡列斯打龍

還我米神

隊波上風，老虎都可以咁廢

前面用韋 後面用賀丁，能不輸？

model好撚on9

費明比慢啲就perfect

屌軒嘅 有冇睇到球波邊個搶
佢咁少空間試chip已經算係咁
佢唔係打前鋒架
踢到咁仲想點呀

屌你老母軒

還我米仔

卡米一撚樣

廢摩又鳩落腳

Mane

今場暫時戰犯

卡
神軒

Model 厭世？

屌
卡係咪想場場淨坐收人工

廢中你個寶貝龍啊

卡膠了

model睇來好大壓力

笑匠

摩冇失位

卡咁好腳法 不如賣俾哥狗啦

張伯倫

摩一打

好驚屌摩輸12碼

軒巨垃撚圾

求LINK
REDDIT D LINK好疾

佢都叫遠射勁

屌黑B

希望對面一球中龍都唔好有，唔係就中幾多有幾多
屌你老母死廢龍

matip今場可以逗幾多份人工

我相信就算紐亞黎利都即刻變膠龍

Model 好心一下清啦

踢撚跛廢摩就岩

見到摩好危險

摩 咁樣解

垃圾龍

其實廢奴俾得大力左, 軒個射門角度好窄喎
況且球波佢自己搶返黎

請番br個陣個心理醫生啦屌

軒做咩都俾人屌架啦

利PO3種球評家
LIVE
精華
普通

model想以後淨係做封面model?

神軒炮

mane真係黑色so7黎

迷摩呢

屌摩個下隡落去 嚇一嚇

黑B 好撚狼

指揮 你識條鐵

摩d賭博性防守

請米用緊嗰個夠啦

嚇撚死

還我米奴列

屌摩禁區落產嚇撚到

文尼想佢放高直線 佢就大腳

黑b 唔洗解釋架啦
走開啦

後面訓落去痴q線

成日都輸孤寒就好心清啦

咪係， 軒就是原罪

摩仔暫時仲頂得住

個心停咗下

呢個term

軒巨屌你老母

鳩美斯

Diu mo

咁早入波咪就係劇本囉

一中就紅

咁就黃

藍c 都爆到佢

屌高美斯比藍斯硬爆

高美斯有無可能咁都壓唔住

又黃一件

GOMEZ好廢

高美斯on9

藍斯都搞到咁

Ok

Now gomez yellow card

個個防守靠犯規

你肯定？

一foul就黃咁

有無人覺得文尼好似有d攰

中就英雄 唔中就狗熊

屌你 咁都黃

高美斯

後防已經2黃

gomez唔夠藍屍快

我真係數唔到利有邊個龍唔係膠

高美斯又一件垃圾

慢左

高美斯
食曬位都可以俾人過到

有無人有link除左astream

卡仔

高美斯廢撚到
任過

好快紅哂

Gomez畀人話過就過

鳩美 你係咪咁撚樣啊

joe gomez
facepalm...

高美斯 廢撚到

起步慢

感覺上廢中想文尼做古千嘅嘢

ward

9尾屎

踢足咁滯

高美c

鳩美斯屌你老母紙板？

Sopcast 死L哂呀？
有冇link?

睇怕應該要紅一件

621

連拿唔算啦, 如果唔計後期

Model 都ok wo 呢下手

GameZ

後防3件炸彈

屌唔記得阿仲有兩件殺手

利式防守

因為未出過？

沙拿 爆啦！

沙拿爆喇！！！

沙律

f9今場咁快入好少見

利po啲利撚啲語言藝術好勁 完全明白了見高拜見低踩的精髓

C字好勁

沙拿射波都柒柒地

鳩美斯 老虎撚 屌摩

連拿算好d 至少試過連續11場clean sheet

can續約啦屌你

呢場波好似nba

成個高登都係咁架啦

強隊殺手

呢球合格啦

100 米接力賽

Matip頂住呀 得你識守架咋

阿狗個人腳唔岩踢352 個個替工黎

can vd過skipper 好多

其實馬貼已經補左好多次位

M18仲未爆

F9次次打阿上力

左右兩邊係咁爆
好耐無見過咁

續左約就未必係咁架啦

打少粒字 咁快入局

冇利榮基講真係差咁d

salah 分分鐘仲守得好過 gomez..

自從氣球事件之後就開始差

Can救撚左軒巨

米要休息佢唔洗

懦夫，神軒， 高美斯， 廢摩都唔合格

2:0

中場真係靠坦克can

高美斯下頭鎚好危險

越位

屌 ， can子咁撚靚

呢下就入，啱啱個下又唔入

blocked

Can d直線致命左好多

又係CANT

如果講屌摩係個腦 有事 隱性炸彈
gomez 好像青年軍水準咁

肯定
喺香港個個喺度J我已經話一開季肯定俾人屌到地底泥

個樣都靚

係

越位先入

matip bb好慘，一個人做4個人既job

入了

妹下妹下

can 好似真係進步左

簡痴撚咗線

Can真係上身 百屌系列

不

Skipper 成日亂鳩咁逗啲波

續約CAN 子啦

屌足咁多年
今年成材

F9件波衫係咪大一碼架？

Can 同sala 有加成

老母撚狗

cant 勁左咁多嘅?

比拿連都唔夠沙拉快

Salad 好肯向前插，希望入到球波

比人過到

oversize 潮童

ankle break

Can 係咪揀波踢

臭軒又做咩鳩

咁香港個2場真係勁
今場d波想chur隊波怏d但都無人急

老母

其實沙律真係好抵，係差埋門，練好d佢就上到一線頭

快撚啲同簡續約啦屌

其實隊長好撚勁

人地去祖
點會想留垃圾利

can真係要續

依家求其買件有名都20，30m

明顯好似禾確特咁 為續肥約

f9不嬲超齡潮童黎

文尼連行路都feel到佢攰

勁條撚

單刀都唔入
連龍都唔中

skip

過祖啦仲續約

死左link

用軒代陳仔去蛆得唔得

佢ig

有無link

簡單d講，

弱智仔

現老母都現身嘅時候到底軒做緊乜

第三場英超姐，始終意假養生波

加佢人工 將25古份人工比撚埋佢

挽留

個球咁少位唔係咁易入呀ching
試chip已經好啦

有埋古真係好perfect

妓幾撚醒
輸緊一球 keep 住縮後踢

sopcast link 死咗

免費轉會+踢得好，要200k了

指揮緊

究竟今場係利勁 定係阿垃圾得離譜

南亞style

今日老母算幾好

好想要老母撚狗gif

On9?

死丘狗又串利

領先得1球 黃後防 等被人反cup

燈

軒今日

點解咁多人反軒 痴撚線?

屌摩件衫都好似係oversize

交到貨就ok

文尼交落底線無人問佢做乜鳩？

知利狗會自爆

唔好燈plx

半場超頻足球

講真依幾場真係唔多掂

仆街25古

出model L6 Matip連回後都有猶豫

懦夫見到卡都唔敢回傳比佢

老母對強隊有朵架嘛

model連交波都好唔穩

好心你發揮自己所長
好似當年6仔救利

個波一到左下角就好撚驚

辣殺

收嗲屌你 咪撚燈

話說F9對阿狗4場4球

屌你老味

佢仲有兩個前鋒可以換

唔撚係睇波...
古天奴都成日射失啦
射唔入一球就屌到乜咁
根本應唔應該屌係睇佢decision而唔係結果

老母護波好好 仲傳左幾腳好波，今日算係咁

發覺班後衛都唔係好敢回傳俾個龍
除左神軒

我過半場已經驚

屌撚左利好多鑊喇

相對好事黎
唔好再係後場搞咁多啦

繼續屌班撚樣
屌你老母軒
屌你老母model
屌你老母沙律

文尼

難射

但佢真係好lag

Good try

Ozil同打假有乜分別，行行下

算射得好

都妹左幾場

咬哂腰

有so7 feel

嘩屌

禁得好靚

是咪戰術黎
軒一就黎斜角位拎到波就入晒禁區

真係好難射

軒又斬乜鳩？

Mane咁都射到

老母仲搶眼過佢

幫幫手 繼續屌

即係下年走人

岩, 條撚屌成日咩波都要控一控先拖慢晒

黑s7

一陣入尻你

神軒勁到

夏卡

Xhaka

邊個屌神軒

廢9

各位手足幫幫手咪撚再燈利勁阿廢ok?

呢段踢到好似得我地認真踢緊咁

屈速版S7

臭簡成熟左咁多，下年free去祖真係幾可惜

三件中場好似分工分明左

老母護波同畀咗幾球長傳
法國老母同餐都揀波

阿未訓醒

CAN 子第一下控高左

軒d迫搶

軒廢到

holding真係幾廢下

去巴都有機

Agger

100分好撚hea

同意 唔知點解啲人成日屌佢

軒反搶返黎了

廢係要認既

唔知點解老母帶波硬係有陣柒味 好似好騰雞咁

Sala 好肯追波

要趁阿無咩態入多1，2球

求下你咪燈

Ozil 唔見埋

對新東家， 唔好咁落力

佢好似比文尼休多一場半場

sop://

比畀比次機

can做乜發夢

Lovern標到咁前

阿記條防線駛唔駛咁後

FSG:咁廢不買了

今場中場3 個分工清晰左

神軒閘波同補位
老母同can 護波同做個波上去

好似成日就住就住咁

軒鳩比

咪撚燈啦屌

開post la

屌！老母又撚狗

冇人上

藍斯

比清咪搞事啦

Lomo

韋拿當自己美斯

老母都返生

老母呢下

又越

即刻撚藍絲

迷母黨

又撚狗

老母自己舞

屌咩
老母咁樣帶到咁前冇人上去幫

老母都撚到兩下

真係當人狗咁撚

繼續燈

賀丁

老母撚狗之王

撚狗

老母撚狗咁撚

老母撚得好on9

老母撚狗.gif

開定post？

越位王

老母撚到藍斯仆低

老母定can嘅揀波踢情況嚴重d

睇表演啦仲幫

阿成班狗等比老母撚

老母好慘 佢鳩沖時冇人幫 佢妹果時d 人就上晒去

老母上身

老母可能生左個仔即刻有返態

沙呢隻中一次就搞點啦

比人入一球就會打回原形

老母今日球王級

老母球王mode

比清

兩個都一撚樣

成鳩日越位

冇燕疏球死硬

何輝每場波都要講一次咩荷蘭混合草

沙律入未

屌d高波仲係咁危

唔好發功住啦

收到風老母會入波送比佢個bb

跑得太快

發功

乜柒黎

個個死球都瞄住L6個位斬

唔入多兩粒下半場比人反杯

差D又公式失球

老母打強隊 加 主場真係

老母係咪之前老婆陀B好擔心
而家放心哂 有返個態

sop://

睇到呢個

馬貼

老母一返主場
勁左咁多

下半場換基奧特， 肯定至少入一粒

黑帝

係人都知利左邊不設防

想問山狗奧燒有冇出

第一點必fail

馬TIP 堅勁

禁區比人撚狗咁傳

費9今日好fit

後防靠哂Matip

2打4都唔洗輸

Matip

黑碧=利記救星

收嗲啦屌你

後防就打馬迪普一個

Ozil人呢

啲球場鋪訓草用3%人造草比啲真草纏住黎生會穩啲

聽到識背

幃狗克

matip

Welback 真係差到

馬貼世界級

虎

一穿軒後防就腳振

硬係覺得西聯個章驟眼睇好似歐霸

黑碧好廢呀屌

2：0

文尼!!!!!

MANE

古一招

matip收緊幾錢人工 要添d比佢

mane#!!!

宜家一腳清咪好, 控乜9

Mane !!!!!!

goal

垃圾成日貪個一腳波